如果香港真係變成警察國家，香港人可以點做？

請發表

咪番工囉，標準答案

走

開多幾晚ot

仲如咩果？

已經好恐嚇, 今晚四圍都爛仔
一群6-7人咁掛晒長格在心口

隨時行過睇arm邊條女就推埋牆邊再圍埋去就地正法咁款

如果

孤狼